[Hku space] 今年讀MCCS既入一入黎!!

😭身邊冇fd讀space 吾想自己一個咁毒
乞求新同學做下fd 食下飯都好
🙏🏻有個伴一齊讀書都有啲動力
好想入返u

*p.s 絲打

知你想自己一個毒

吾

入唔返架啦
死心把啦
做死一世太空人

屌你老母

講事實又唔啱聽

吾你老母死臭西算吧啦字都唔識多隻冇u會收你啦

Space嘅質素？
利申 ive

同科嘅人認住樓主 佢ACL應該會食C